SM發放SuperM Mark迷人眼神相片

Mark tuan 我就識

好撚柒

牙Mark仲要畀人抄名黎用

你怕5怕畀牙mark d fans鬧?

我驚成個娛樂台得你一個咋

佢做錯咩你要咁追擊佢

幾靚仔 講真

支持層主